Firstrade 唔畀買GME

「由於股價激烈波動， 只能接受賣單。」

咁都唔算market manipulation???

停埋牌啦

Ching知唔知宜家仲買唔買到amc

Firstrade嘅話